台灣仔將《還願》嘅習近平小熊維尼印章實體化咗

真係冇得輸
係咪可以期待吓美心陶瓷娃娃實體化埋

拎去淘寶上架

FB見到